仆你個街！銅鑼灣SOGO大量自私散水撚

DIU NEI BANG SHAN SHUI LUN ONL99

屌你老母你班散水撚
你地去完走就海旁天后走
大台都開咪叫你地咪再落地鐵站

我地成班大軍都係塞左起碼兩粒鐘係地鐵站
先上到SOGO 東角向住維園進發
地鐵站既出口都係只可以出唔可以入

你地班散水撚衝哂黎搞到倒灌
仲係咁屌話自己塞左好耐
走啦走啦 屌人再行過去
咩維園迫到入都入唔到 去到門口都冇用
咩塞爆港島都一樣
搞到所有人都唔敢再向前行
好多人俾你地班塞水撚屌到中途走左

我同幾個fd變左做前線開路 開得一條小路
好辛苦殺出去
行多幾步去到Hn M 惠康 個到已經好多位
塞塞塞塞你老母
我7:20去到維園 好撚多位
自私散水撚 ！！冇人要散呀依家！

HEUNG GONG YAN!
WEI YUEN KIN!

屌依家銅鑼灣維園根本好空
究竟塞乜撚

推

去維園有天后唔入
係要銅鑼灣出

今日真心唔掂

全球罰企

D人仲要喎識路咁問維園係邊

唔識路

一句講哂 識唔識天后出？
阻撚住哂啲人走都咁撚大聲

唔好去銅鑼灣站
無論係想去維園既
定係岩岩由維園度出黎既

請往天后或炮台山走 沿途超暢通

係皇室堡 sogo果條路上
至少係對流咁塞左三個鐘
果度其實好多人未去維園
想殺出一條血路既建議唔好怕淋雨
關遮衝出去啦

目前維園好空 好少人

第一日出黎行？

而家就天后落啦

我同我個frd直頭又北角開始行啦

sogo 附近至皇室堡

天后出la 又近又少人

天后出嚟 後面巴士站入維園

天后出

可能佢地搭去天后出呢

喺sogo 塞咗2個幾鐘一過即刻通晒 入到嚟個維園根本冇人

最撚衰差佬反對遊行啊，唔好鬧同路人先

好多人一樣用以往去維園加入隊伍方法，之前都塞，今次咁多人點會唔塞

經世貿入維園

要屌屌警察點解唔封路

係警察唔批遊街行 今日又唔封路 先會搞成咁

走應該行幾幾個站走
塞係度都唔知做咩

中環止步，西環勿近，回頭維園，由天后入
十一點完 煲爆人數

「維園要人」民陣集會去到夜晚十一點！絕對唔怕遲！

晏晝係天后塞緊 去到圖書館位有條友拎咪話popo開左路 唔駛再入維園 全部人無入

轉入世貿個邊易行好多

點左人數散得嘞。
未點就企陣先囉。
少安毋燥。

我認同今日既人係幾自私

但都無得割

同埋按排會咁差都係因為反對通知書

但無警察又行得好舒服喎

我自己覺得以後
銅鑼灣只作插隊
要入維園全部天后出

要檢討 未必係自私
可能係太亂

各位手足，麻煩轉場維園，塞撚爆佢!!!

東入西出
唔應該禁亂

太亂 又大雨

以後既方案
東入西出
銅鑼灣只作插隊
要入維園全部天后出

全世界只可向西行

我地管理得唔好都有責任

真心想問點解要係銅鑼灣入維園，諗住係維園個岀口入去集會轉個靚灣再係同一個岀口岀？成件事個流程make 唔make sense 你自己諗，要係銅鑼灣岀無問題，點解要占用近岀口人流果個岀口？其實你用果個岀口你要兜番去另一邊先係集會入口

出黎集會前唔該睇清流程 唔好阻集會人士去路

好撚on9 揸住把傘衝向地鐵

自私極都肯出，算係咁，鎗口對外啦

遲左出仲屌人維園天后落啦

人民力量定唔知新民主同盟7點半話維園危險唔好入去

唔識路都要屌？

今日咁混亂 係港共攪出來 槍口要對中
唔比遊行

維園大把位 行完黎再走啦

唔係單一事件

1.出到黎頂住個位搞到後面出唔到

2.人群中食煙

3.文宣變哂垃圾

我只可以講樹大有枯枝，但我都好高興大家仲有良知，會出黎

有d其實唔想銅鑼灣入
去到金鐘嗰陣話天后同炮台山唔停站
搞到成班人係銅鑼灣落
係站內又塞咗勁耐，上到地面又塞
係sogo嗰位勁亂，完全聽唔到嗌咪係嗌乜野

人群中食煙屌老母

啱啱仲有人喺sogo開咪叫散水
有冇手足影低咗

啱啱大雨到紙都溶 冇計

銅鑼灣落係混亂根源

以後所有人只可向西行就會好好多
如果天后同炮台山唔停又想入維園就北角出

請幫忙呼籲，想由cwb入維園的人，入世貿停車場去怡和午夜炮台，沿海旁入

世貿中心，出去左手邊行仔有個門口, 有隨道過午炮，再行去維園，好少人。

另外由上環，中環可乘搭地鐵到天后站步行前往維園。

唔小心走左去中環 ，係遮打花園坐陣飲飲水，可考慮返回維園繼續集會，維園要keep住爆，達至集會目的。塞先係我地和理非想見到既野，遊行不是。
警方策略：引導前線到中聯辦，等待時機進行鎮壓，與其係咁，無限維園集會直至集會時間結束先係和理非既王牌。

集會時間結束是今晚下午11點。到時候自行離開。

下次可以去天后出好順
我有份叫銅鑼灣站人落月台去番天后站出

仲有播今天我、一起舉傘
次次由怡和街到希慎都係咁
過咗鵝頸橋先正常返

係. 立心不良

其實行前啲就有得落其他站 明明好順係都要塞係sogo
頭先勁多人過左個幾鐘都冇郁過 又侷又要企得耐又有究極自私穿黎插去 好躁底

企咗粒幾鐘都未行到維園入口

個運動我地每一個人都有份
人潮管制做得唔好有混亂大家都有責任
唔好推哂其他人
一齊檢討

辛苦哂 唔好意思
你乜站出?

sogo 到皇室堡段路係bottleneck

食屎啦
我都唔建議銅鑼灣散
但出去點都係經皇室堡出嫁啦
班撚屌塞實係個到想入
屌你我1點開始係維園，2點開始淋雨
開始出去比下批人入個陣你班撚屌係銅鑼灣塞住
行到7點半先去到怡和街m記
又唔見你天后入？

落去搭去天后入啦

現場資訊好唔流通
下晝地鐵宣布飛銅鑼灣天后炮台山，個個喺灣仔落行過去，點知撞埋維園走嗰班全部塞死晒

走一定用高士威道啦 咁多出口 個個係告士打道出塞住sogo班人

岩岩係sogo塞到仆街
有條女大叫可唔可以唔入維園
問佢咁你想點啊 佢話反正都逼爆入唔到
叫人一齊散水 好彩冇乜人理佢

今日4點幾5點已經有人係希慎對開叫人轉身去中環
去中環唔係問題，但係個時9成人都未入維園
到我7點半去到維園明明仲有好多位，唔知邊幾個係到話爆哂

CWB人潮倒灌
再一次證明犬方唔批不反對係on9

其實頭先係應該呼叫銅鑼灣d人一係插隊 一係落番去搭去天后

比人潮迫咗入記利佐治街
結果成粒鐘先走到
就係因為有唔少人響MTR/東角道出
話要去維園
明明人潮都係向金鐘方向行
死都要逆向行
快慢必都叫晒咪轉東角道
都係死頂唔肯讓
結果行到東角道口一轉右就鬆晒
話銅鑼灣站去維園既諗下
次次都係維園行去金鐘
你銅鑼灣出去維園咪同人反方向
去維園唔該你天后入

Yes 可能可以用airdrop協作

下晝有段時間唔停站

最唔明係,
維園年宵都識喺各出口掛晒邊度入邊度出,民陣連塊此路不通既牌都冇
然後一堆泛民喺噴水池籌錢,你地用錢整橫額派人做指揮都唔過份吓?

出面點行民陣你地理唔到,但係維園範圍可以控制人流控制得好啲掛?
仆街,我住港島我都唔條識晒咁多條街道名咩
你淨係喺足球場同人講行咩路,其他區既人實知你講邊而唔係見有路行就跟住行啦

可接受,但要改善
戴撚返個頭盔,等陣又話我分化

屌你老母由天后開始塞
塞咗四個鐘
七點先去到sogo
一去就見到你哋班on9 仔倒灌
仲好意思大叫去維園
屌你老母啦
冇你哋倒灌洗塞咁撚耐？
停天后唔撚識炮台山落？
你插隊向前行都算啦
仲要倒後
跟住屌撚返我哋轉頭
我成身濕撚曬呀
就係因為你哋塞撚住
我哋到撚咗金鐘好耐啦

唔係呀，我係炮台山出跟人行唔知點解會去左鑼鑼灣但又無入過維園要折返
總之就係警犬安排不當

屌好撚心班人用下腦
仲係到屌一早到場既人
希望班人下次醒定d

其實sogo唔應該行入維園
因為會同維園出既人撞

今日混亂既源頭係Sogo行入維園同維園出Sogo既人撞

Sogo既人有3個選擇
1. 插隊
2. 落月台搭去天后A出口出
3. 想入維園去行上告士打道天橋 落世貿停車場沿海旁入維園

未來我地應該規定人潮只可向西行
就唔會相撞

agger
現場真係好需要路牌 根本唔知邊到入緊邊到走緊
同埋太多人銅鑼灣出 下次真係要叫 天后維園見 而唔係銅鑼灣維園見

唔好分化

利申，在sogo附近塞左四個鐘

今日最辛苦係維園果班
等左勁耐

塞完了

屌 分化撚 去果班根本就唔撚知銅鑼灣會塞死 仲要落大雨 咁都好屌
只作檢討 不要互屌
利申： 金鐘落行過去

屌,818啦,思想可唔可以進步呀?
講出有咩問題就分化咩? 唔好鳩嗌口號得唔得呀?

所以你咪喺度淨係嗌分化撚囉
維園嗰班咪同你講現場有咩問題囉
提出問題又係分化,屌你老母

下次唔好行路折返
成個混亂係東行同西行撞製造
下次應該立路牌
只可向西行

警犬安排不當係一件事
我地消息同人流管理唔好另一件事

5點幾個時都係，係天后出面塞死晒！行到維園入口附近即刻轉入維園，有勁多位囉！唔明做咩要塞係馬路唔行入去！！

地鐵站叫mic，叫人去銅鑼灣站出

禁泛民唔做
連登仔都可以做

up

一早走到跟規矩行都有責任？
班撚屌逆行都算
我淋濕曬都冇怪邊個
但一上黎見到自己比人屌
有冇搞撚錯？

批評又比人話分化
而家係咪唔批評得？

Yes
禁去炮台山
總知只可向西行
就唔會撞

銅鑼灣個個我都係焗住跟人龍入維園
我想去地鐵站都去唔到

梗係批評得

辛苦哂

我地可以一齊去令下次做得更好

根本就係去到先知實際路面情況 一黎就屌人
我都係去到先知塞晒要行內街先去到 唔係個個熟路囉 唔熟路不知所措/企係到搵路先好正常

屌,咁維園範圍係民陣負責呀嘛

佢地啲行政費連登仔收埋好唔撚好?

向西行今日人流管制做得唔夠好
下次做返好就無事

散水可以去天后，大把位

鬼叫以往多年都係兩邊地鐵站入維園
搞到今日混亂

仲有告士打道 頭先好多人想入維園
已經兩條走 一條入 你班自私撚 行曬去入去行維園條馬路到 塞撚死

根本都唔洗人流管理
我知佢地好想入維園
但用少少常識都諗到
明明人潮係向緊西行
點解唔兜路行
係要同人潮相反行

共匪今次耍小小手段唔批准遊行就可以引導你地香港人內閧互罵，我係雜種真笑到訓唔着教

天后A出口， 入場， 之後行去cwb走呀！

求下大家唔好再俾人水咗去cwb入口唔， 中間d人塞死晒， 點流水式呀？

天后入口要人

明白 辛苦哂 多謝你
我見有d伯伯塞係銅鑼灣站勁心痛

好撚多散水撚叫人去金鐘 去灣仔 我問佢地做乜要去金鐘去灣仔 佢地有啲答我唔知 有啲話逼到入唔到去屌你老母我地唔係就係要逼爆維園咩

根本警察水人去cwb, 天后直入維園那有人

屌你老母
依家8月18日啦,6月9日到依家都未撚熟維園你咪撚玩我啦

你都識講好撚多人唔熟路啦,民陣淨喺係球場嗌人行咩路行咩路
啲人聽撚完一定知佢講邊條路而唔係有咩路行咩路啦
所以咪倒灌囉,所以咪塞囉
屌你老母,所以咪話民陣連維園範圍出入口都管唔撚掂囉

屌人,我係屌你呢啲乜鳩都唔知喺度嗌分化撚既弱智仔呀
屌你老母,死弱智

唔係第一次集會喇 唔好淨係聽一方面講 我晏就出果時都話地鐵唔停炮台山 天后 銅鑼灣 我咪又係係炮台山出

黑警唔封路 亂就梗 大家經一事長一智啦

頭先告士打道乜情況
可唔可以講多d

都係嗰一句啦，不分化，可接受，要改進

屌你咩，用乜鳩粗口鬧人，分化撚

天后直入囉唔該， 唔洗5分鐘

次次都係維園行去政總架啦
唔經灣仔點去?

有d人唔知
如果我地以後全部路口楝個方向牌會好d

流水式集會再按平日遊行路線疏散喎，唔係咩

咁撚大潔癖你咪撚上連登啦
講個粗口又分化,批評又分化
屌你老母呀
滿唔撚滿意呀?

新手岩岩覺醒唔識路

大家可以溫柔少少 檢討下

依家咩人先會想個party唔好散？
大家明架啦

我天后地鐵站出， 秒入維園

晏晝天后封咗喎

全部人頭
你都唔會有機會見到路牌
唔知唔係理由
見到人潮向西行
唔該就醒啲向西行
係要向東行

而家唔散等狗黎清場？

喺炮台山爬都快過銅鑼灣出啦

民陣有冇咁樣講?

頭先混亂源頭係出維園同入維園既人撞

警方出左反對通知書
民陣唔可以講到咁出面，只可以靠言語藝術
好似今日個個只係疏散路線唔係遊行

結果搞到安排混亂

WTF

On9,d人去曬金鐘派物資，我都想知佢地做咩

維園年宵都識喺門口掛橫額講明邊度出邊度入啦 4隻大字掛喺頭頂此路不通點會睇唔到啫

遊行路線佢管唔到,維園範圍係佢管,佢管得夠唔夠好?

主要問題係東西行撞

自咩私姐 點幾到左 企到5點走 塞到8點幾仲唔走呀？

中午係金百利 啲人開始係維園反方向行出黎 已經好塞
快咇同慢咇拎住支大咪唔幫手指揮下 仲不停咁教人係左右兩邊走
搞到啲人不停左穿右插 極度混亂 我屌你老味
仲有一大班人聽完跟隊去海旁之後又比維園出個班人夾左返回程

係呀所以我冇屌過遊行路線有幾塞
我淨係話
仆街佢負責既維園連路牌都冇,抵唔抵屌?

個阿姑叫人收遮行去灣仔返屋企 cls

我係現場， 大會講咁咗， 天后係入口， cwb係出口， 唔好再玩啦

Yes
禁我地係連登conclude點做好d
然後同民陣講

冇理由天后站塞到cwb咁多粒鐘仲要兜番天后走吧
正路應該天后入

冷靜...

路線咁寫架喎

點都好
今次無封路實係會比平時塞
吸收教訓,下次再做好啲囉

所以槍口對黑警啦，d人做乜係度屌d參加者

我17:40出到去天后已經開返, 5分鐘就入到維園, 但係我仲有好多frd比人水去cwb出

今日又濕又凍....係維園塞到去銅鑼灣已經無左半條命

我都塞咗幾個鐘先出到嚟，其實頭先好危險，好多人暈，人貼人一d位都冇。 好易有意外。

可以冷靜番少少 唔好屌手足

係囉， 咩事

呢個岩，我明明守規矩炮台山跟人龍行
都唔經過維園

Exactly

我香港行到過黎cwb 就咁卡撚住左
果陣香港站都卡死左先簡行
最後走左

agger

唔係話返屋企啦咩？

唔係分化撚 係檢討 有寫住出同入嘅路 走嘅人行曬入去維園條路 D雨傘吉撚死人 本來5分鐘嘅路 行咗30分鐘

辛苦哂 多謝你
你係乜位塞?

你可以屌9黑警，咪拎屌自己友

我都有份叫之逆流d人唔好去維園，如果你喺現場你會知幾危險。

黑警來ga

禁姐係消息唔夠流通

網都上唔到，邊有人聽到民陣講野

讚成既就入去正評
唔讚成既，請先比原因再負評

[對付轉風鬼post]負評數過100+(可議)即刻display出黎

今日818有大量鬼post
雖然而家要等某段時間先會show正負評數
但我認為如果負評數係短時間內達到一定數量同一定比例 應該即刻顯示出黎

岩 今日如果有支耶人係度一齊塞 我諗情況一定惡劣過依加 就算塞 香港人都好有禮貌

不推文發動

Agree!!! 我早去維園去左海旁走
當時的確係見到好多排緊入維園 一直以為係塞緊入去

其實現場啲人都好有禮貌同客氣
整到人都會講唔好意思
仲會遮埋其他人

上到連登個個都好似食咗火藥咁做乜

依 禁係民陣做得唔夠好喎

係呀 大家都出黎出一分力 係安排上有問題
況且流水式係未試過

其實我覺得係政府有心搞到咁尻亂

我好記得我出黎果陣明明地鐵有廣播話不經炮台山 天后

會飛站 銅鑼灣又話塞

所以我都係灣仔出左行番過去

點知去到都係塞哂係銅鑼灣

點知後尾一直有朋友黎果陣都話天后方向好順

到我六點幾走果陣直情果邊係冇乜人黎

根本就係放流料有心要你塞到入唔到

所以根本唔應該互屌

Exactly 互屌 無意思
大家一齊諗點做好d

其實乜人係到水人?

好多人都在金鐘行過去

其實係 好多人暈

2點左右既時候

多謝你 對唔住

7少陣當幫忙啦

呢條友俾我block咗， 好大機會係popo分化撚

唔經過維園其實無大問題...

mtr唔停

但民陣個圖係咁寫..

利申: 天后入 好smooth

要計人數

Sorry
多謝你

係維園

見到唔對路都醒水
be water
明明water向西流
你係要按本子辦事

你都憨鳩
香港人係咁撚樣溝通嫁啦
今次鬧完又唔會影響到下次行動
少少事就開心都訓唔著有冇咁低能啊

但民陣叫人入維園再出呀嘛
但佢人流管制又柒

所以咪呢個位真係做得好撚仆街

唔好分化
但要檢討

告士打道有寫住出同入

而家?

晏就

ok, 入左去
乖，坐陣就返屋企

今日個行動workflow 係咁架

屌你老母，銅鑼灣塞到仆街你係個度出冇撚野呀？我天后出唔夠5分到就到維園，叫人散水撚，你係唔係鬼呀仆街

我sorry就真
堅持唔到入去
淋左半日雨

都唔排除

5點幾去到ikea 有班人係咁叫我地走要上橋 維園啲人已經倒灌緊過黎 個集會已經完左

勁多等入維園啲人即刻走上橋

我屌唒你哋老母 自私散水撚 自己入撚左去就出黎叫人散

到我入到去維園 勁撚鬆 一個球場都無滿

我睇到
勁危險

所以以後要訂立絕對只準西行
一定要入維園可以去灣仔入

要入維園既人都係想計人數

其實主因似乎係資訊唔流通
大家用airdrop

Yes
安排唔好每人都有責任

大哥
你唔係唔知係因為邊個搞成咁？
我地喺最大雨嗰陣罰企喺入面
班仆街警渣玩嘢唔開路搞到我地喺入面濕到冚
難得出到去塞到仆街你怪我地唔怪班警渣

下次可能要固守只可西行

唔好再用拼音OK?

佢哋銅鑼灣出?

似分化撚...

有人金鐘出，行過去維園

禁下次炮台山站

Yes 所以好大程度民陣責任

收到

一叫佢屌黑警就冇聲出

oh 原來係禁

wei 维
wai 維

塞係代表今次真係好多人 唔好屌住先 無論出定入 去天后好過銅鑼灣

禁民陣見到唔對路就有責任出聲la

唔批遊行，製造混亂。

文宣槍口對外

狗鐵唔撚停啊

Yes
下次連登仔要團結d做
做到全球登報 唔係做唔到人流管制下ma

黑警收咗工就喺度分化
大家企咗咁耐要散冇人怪你哋，今日目標已達，不分化不割蓆

我親身響記利佐治街
當時真係好危險
又落雨又有BB車
又有一班輪椅人士,
全部人向緊西行
維園又不停有人湧來
又有人唔舒服(因為太焗)
不停已經有人叫問有無救護
結果救護車都出埋
大家好辛苦讓條路
一過左東角道就鬆晒
原來就係有班人
死都要逆人潮行去維園
結果頂死晒
有人同佢地講
呢條路入唔到維園
佢地仲要屌人

大家唔好推post， 由得佢沉

警犬有反對通知書
民陣唔可以亂講嘢

Sogo既人有3個選擇
1. 插隊
2. 落月台搭去天后A出口出
3. 想入維園去行上告士打道天橋 落世貿停車場沿海旁入維園

似鬼

我見到 極慘
多謝你

可能下次要叫佢地搭去北角先

又借D意屌人散水撚 樓主真係

小問題下次做好d

係cwb逆流而上左好撚奈 最後都入唔到到

其實我已經從金鐘行過去.......不過一到洛克制就塞死了塞足兩個鐘, 之後出到海皮方向落橋一下就入到維園...........

平時插開隊

出同入 唔好同一個站

天后秒入既我見到你地咁樣， 叫我情何以堪

冇計 一d人銅鑼灣起步 一d人就天后炮台山

Yes
我明白佢哋要小心
可能下次我地自己做人流管制

政府製造混亂，

但我地都係迫爆港島

我都係
屌 完全無諗過今次禁亂...

關民陣鬼事
根本就係POPO唔批先搞成咁

下次最好唔好逆流....

唔好太高估雜種嘅智商

新方式冇計

你指告士打道?

傻仔咪由佢自high
佢地錯判係好事黎

今次已經完了 諗下次

今日 天后 同炮台山輪流封左站 之後港鐵又係咁叫人銅記出所以先逼爆左sogo

Yes 其實起步位唔係問題 係對流搞到混亂

出面成班人吹風淋雨罰企幾個鐘都未屌 你出少句聲當幫忙啦分化撚 我淨係睇到今日香港人好團結

係
我地要AI式進步
下次唔會亂

真，我都係因為咁係灣仔行過去，但都塞左係cwb

散水冇所謂，好多唔入維園撚就真

Yes 因為你要考慮番柴灣個邊坐車入去
自然會係fortress hill. Tin hau出
Vice versa
所以唔好怪同路人

所以其實個出事位係港鐵叫人銅記出?

維園果班堅慘

條路一出一入好正常
倒灌兩邊一齊塞冇人想
大家出得黎都係同一個訴求
但我依家係屌班自私既散水撚開哂成條路
根本完全唔俾 去維園既人前行

3點左右 天后可以落車但出唔到站 港鐵叫哂啲人銅鑼灣出所以塞死 個陣我直接去左炮台山大約330左右仲出到 500左右有係銅鑼灣既朋友想轉去炮台出但又好似封左銅鑼灣站 所以先好混亂 加上係現場係多人到上唔到網 所以亂係正常

分明popo 玩野
有fd 一家大細向灣仔企行左四個鐘，老人家又暈暈地，頭先8點先到維園

好似樓主話咁，一過左東角見條街完全唔迫，入到維園大半個場係空既，即時嬲到屌哂鬼

下次可能可以行去灣仔地鐵站出天后A去維園

我由sogo逆流到去維園門口
望住個入面啲人係咁湧出嚟
揾唔到入口 結果都係入唔到場

佢封天后站 之後叫人銅記出個程車走左7-8成人 我估其他車應該都呢個情況 咁咪全世界係哂銅記 之後有朋友係銅鑼灣3點塞到5點都去到維園 個陣我心諗炮台山行過去應該都差唔多時間 所以炮台山出左好快就過左去 所以除左上唔到網外混亂之外 最大問題係全世界係銅記塞死係sogo

閃

下次可以試下搭港鐵去天后入
對流唔係辦法

Cwb塞撚左幾個鐘都唔郁，又冇停過雨，個個揸住把遮隊黎隊去6點半仲塞係sogo倒灌，話太多人入唔到維園，叫人唔好入。
好多人罰企淋雨左成日，班仆街仲話維園好空冇人，真係嬲撚到走唔入。

請善用起底功能 block

咁唔停天后啊嘛屌你老母

屌你，今日夠鐘就散

你自己下次咪遲到

所以背後好可能係政府故意製造混亂

因應狗方安排，港鐘飛站⋯⋯

呢個就基本架啦

唔好屌人，雖然我都係同你一樣咁諗

你要明
3點由維園出發嗰批去到7:30到sogo
對面又話番維園走
我們已經卡咗好撚耐好累
又唔知點之後點
見大隊有人走
嗰種心態下真係好易比人水番屋企

今日的確資訊不足
但係目的達到，無謂再屌同路人

利申2點到維園
3點跟大隊行
全身濕到落底褲
行入地鐵站嗰刻仲滴緊水
休息咗半個鐘等冇滴水先敢入閘

831再見

會同你講維園好爆既應該同我一樣係準時撚，企爆維園出嚟個班
我哋今日的確塞左4個鐘先過sogo

On9又分化
430pm架地鐵飛炮台山天后
銅鑼灣出諗住行番過維園
但係sogo hysan 對出根本塞到郁都郁唔到
係完全唔郁
揸咪扮大台d 仆街睇住佢前面既人無郁過企左係佢前面超過30分鐘
都係一味播今天我同叫人去左維園先
好撚好笑個個揸住把遮企係到濕撚唒
有d 人企左成粒鐘 都無人屌
就係你d 仆街出黎玩分化屌人散水
我屌你老母啦

辛苦哂
我見到上面有人話MTR 特登叫人去銅鑼灣

冷靜....
唔好互屌
檢討姐

都知popo 玩野，無得打人就折磨下d 市民出氣

多謝你
我知今日好多人塞係維園淋雨幾個鐘
辛苦哂

唉唔好講啦 行到想喊
我就去到維園就差一條馬路
望住嗰個出口啲人係咁出
真係唔知點算

擺到明
銅鑼灣塞死係PoPo鳩點d人既責任

唉 Sorry
下次大家要做好d
d長者勁慘

辛苦哂
淋4個鐘雨 :(

目的已達
重點係檢討同改進

有去現場就知民陣自己都要負一定責任
指示唔清晰 無指示牌 開咪主要講口號都算
塞左幾個鐘去到維園門口等過皇室堡
聽住班糾察係度屌人唔聽佢講點行
行過去問佢就話兩邊路都走到
咁咪去皇室堡方向
又塞左半個鐘比遮圍到抖唔到氣都無野投訴
點知最尾一句話要走外圍

行過去再問糾察
問點解唔叫人行返去天后先入

就再屌你一早跟過去海邊走咪得

問題係
出到去告示打道你咪又係有人叫係告示打道入返維園？

一句講哂啦 自命糾察果班
唔好態度咁撚衰啦 係度屌黎屌去
你指示攰大家排隊行出去都一樣咁攰架咋

去SOGO塞死哂

要係銅鑼灣入自己就晨早去，唔係就去北角排隊尾

自己遲仲銅鑼灣出既仲嘈乜

今天淋住雨塞左好耐
但係諗起其他人的付出和犧牲
我就預左用哂成日時間入維園去計埋我一個人頭

跟本走唔撚到

要罵就罵死警犬只批集會

知道唔停天后炮台山更加要去北角啦，唔通驚福建佬咩

我係一點半銅鑼灣行去維園 只係企到尾2足球場
證明香港人真係好憤怒 勁早到

無糾察真係唔得，起碼可以指向銅鑼灣出站/入站班人行外禮頓道用times Square 個出入口

WEI YUEN KIN定WAI YUEN KIN呀? 好學唔學學埋晒D大陸拼音...........

要檢討下次唔該搭去港島東排隊尾，反正都係行

fashion walk啲人全部都向銅鑼灣地鐵行 根本同去緊既人相撞

係，講明只可一個方向入會好d. 但狗鐵幫手玩野係最大幫匈呢點係事實

去到門口差d u turn
連揾個入口都搞一大輪 出入同一個口
拎mic條友淨識叫口號
仆你個街 有d人行完維園出返黎仲要行返入皇室堡條路
去到門口企咗半粒鐘 等d人出 入到去 屌 咁撚空
電車路咁多位都唔出 係要塞返轉頭

我係由灣仔跟大隊行去銅鑼灣，行到sogo停左個幾鍾，落雨個個拎住傘，根本睇唔到前面路面情況，又冇人叫退，太亂冇信息又上唔到網，大家都唔想

今次咁多人走出黎，可能真係第一次，當佢地無經驗原諒下，已經好過坐係屋企歎冷氣班仆街

香港人要放開d, 大家都落雨濕晒，俾遮插盲晒，企左幾粒鐘，同路人最緊要

經一事， 長一智，大家都淋住雨企幾粒鐘，成日防住俾隔離插盲眼風險，我會選擇做好自己再提建議